渣打死server?

沽唔出啊屌

渣ga

垃圾渣打
成朝都入唔到 買唔到又放唔到

屌到佢 唔知免幾多個月佣

我3年前82蚊重貨十萬股入匯豐，因為渣打個網冧咗嗰日出唔到貨，坐到依家

係你問題喇

有無人真係打上去投訴?
我想打但係等左半個鐘都無人聽

我直接打左比跟個SALES跟 ,

渣打個ONLINE TRADING SYSTEM 咁渣，好心唔好用LA

回家鄉啦

同埋都收左好多息啦

係，未驚過

你平時有打開電話落盤? 咁快有人聽既
今朝想打去CS落又無人聽 而加想打去投訴又無人聽
dklm 今朝望住D牛跌8格 企左係度

有名你叫，渣咖

我打專線的

渣打大成交例牌死機，自動熔斷

上次iphone 中伏己經cut 曬卡啦😂😂😂

買iphone又死，想沽貨又死，用渣打死撚梗

渣打幫你地炸
升市有咩理由沽先
跌市更加唔洗講啦，一日未沽都未輸
人地個系統幫你班傻仔諗埋

屌 , 我遲30秒才收到SMS

比30秒你諗清楚，渣打幫你儲錢

30秒咪算好
我幾分鐘後先收到 然後入完話OTP expire

屌 , 入得切 就 OTP EXPIRE...............................(30秒內入)

我要放左隻熊呀.. DKLM!!!

我又未試過喎，你iphone?

玩牛熊，轉富途，雖然一撚樣咁閪

渣打買輪，一開始已經輸了

下次試埋佢個apps 佢今日apps快過web整好

捨得畀錢臭四扮可愛賣廣告
都唔肯洗下錢 upgrade 個網上銀行

我試過成個鐘

我上個禮拜打咗電話屌咗佢，睇吓佢會唔會upgrade吓啦

今日證實左佢屌極都唔化 已決心轉走

未試過入唔到

利申老散用左5年

upgrade 來做咩!?

我都係
沽極隻牛都沽唔到 佢老味

你地有OTP PW?

用花旗都唔好用渣打啦

今早一通雖然load得慢，但都仍然可以落到單走貨

用app定網站?

英明

citi好似手續費定佣最少都要100

花旗仲撚閪喎，佢最叻果次咪就係落底咗十格放咗我隻牛囉

可免申請做出糧戶口免，不過半年先回俾你

both. 我開市20分鐘先落到第1張單 無左幾千

有 老早已經login 定了

一通都好過佢

都係轉返用匯豐算 來回200幾就200幾
近排收到特選免存倉費

但諗起匯豐果次買牛佢同我買高左9格
就嬲到仆街 點會高9格咁多 有無巴打可以解釋我知？

屌，果9格我嘅，還返俾我